TBB新聞咁低質嘅

下下叫都 一個20歲女人 58歲男人咁
之前唔係文雅啲話
一名20歲女子
一位58歲男子
咁㗎咩

佢低質又唔係第一日嘅事

重睇CCTVB，樓豬你更低質

呢個現象都唔係第一日啦
我今日先發現啫係我無追開
沖完涼經過廳聽到啫

我都聽左幾日cctvb 心諗20歲用女人嚟稱呼咁奇怪

勁un耳